請問哪些教會有為元朗721恐襲發聲明？

請教各位朋友。請問哪些教會有為元朗721恐襲發聲明？🙏🏻🙏🏻🙏🏻